政府應該用 區議會地界 封城，一有人走出就射催淚彈

希望鄧sir睇到

一講野即拉

利申：好安全

yo!

怎麼不好好跟祖國學習
首都封鎖很快，人民都安心